趙善軒 （開啟字幕）劍橋權威報告指現證據指向病毒來自東亞，P4實驗所發現的病毒何以傳到美國？

#COVID #PeterForster #武漢新冠肺炎

趙善軒
（開啟字幕）劍橋權威報告指現證據指向病毒來自東亞，P4實驗所發現的病毒何以傳到美國？20200412

Gavinchiu趙氏讀書生活
163K subscribers

Forster and colleagues found that the closest type of COVID-19 to the one discovered in bats – type ‘A’, the “original human virus genome” – was present in Wuhan, but surprisingly was not the city’s predominant virus type.
Mutated versions of ‘A’ were seen in Americans reported to have lived in Wuhan, and a large number of A-type viruses were found in patients from the US and Australia.

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#COVID-19
#PeterForster
#武漢新冠肺炎
Caption author (Chinese (Taiwan))
Ken Ko